[警世] 唔 好 再 廣 傳 檢 舉 藍 絲 TG channel

自從71衝入立法會
藍絲開好多Tg channel玩起底
父母搵仔女
防治蟲鼠
etc

成日見到有人廣傳叫人幫手檢舉

我想講
唔好咁天真
Tg唔同fb ig
唔係多人report就收皮
就算200萬人report都係冇用
基本上只有色情內容先會令一個channel收皮

所以你班友叫人report係冇撚用
仲會做埋豬隊友

第一
你地咁做只會幫人地宣傳
有啲人又會手多撳埋個join button
變相幫人地谷subscriber
本來呢啲channel冇人知冇人睇
本來得幾十subscribers
就係你地幫人宣傳
變到幾百幾千subscribers
對家見到自己搞個channel越嚟越多人睇
咁咪越有心機繼續做繼續出post繼續管理囉

第二
你地咁做係散播緊白色恐佈
本來只有藍絲先會subscribe本來只有佢地先會睇
就算真係有手足唔小心俾佢地起底
最多咪就係得佢地知 得佢地睇到
你咁樣貼link幫人宣傳
咪搞到自己人睇到 甚至被起底者本人都睇到
俾著你俾人起底 梗係希望越少人知 最好連自己都唔知啦

一句講晒
應付呢啲channel只有一種方法
就係冷處理
點解林鄭都識冷處理
大家唔識

唔好再俾我見到你地做豬隊友

俾啲色情資訊佢有無得諗

立即普選 否則攬炒

推到全世界都學識冷處理

咁不如入去瘋狂PO J圖

阻你一陣

901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

Channel

應該無用，如果唔係我哋d ch應該都比人report佐，我都支持冷處理

凡事講成效 report係冇撚用

就係

好多都有禁言

藍屍起左爆眼少女底😩😩請大家盡快幫手report, 盡快spread出去🙏🏻

Spread你老母咩屌

Group嘅話都話可以叫人入去po j圖/洗版，當然人地可以anti spam/bam鳩你）
但channel真係冇嘢可以做

咪撚再幫人宣傳

冷處理

知道手足俾人起底係冇好處

林鄭都識冷處理

呢個POST一定要推
日日都幾十個POST講REPORT藍絲廢GROUP
你愈宣傳 = 點擊率高 = 更多人睇 = 更多新起底資料
一定唔可以貼LINK幫對家宣傳

過去三十小時，香港發生了甚麼事？
What's happened in the past 30 hrs:

岑子杰，民陣召集人，遇襲；
Jimmy Sham, convenor of CHRF, attacked;

陳浩天，民族黨召集人，被捕；
Andy Chan, convenor of National Party, arrested;

鍾健平，元朗遊行發起人，遇襲；
KP Chung, applicant of Yuen Long march, attacked;

民陣八三一遊行，被禁；
Planned march organized by CHRF on Aug 31, banned;

香港眾志黃之鋒、周庭，被捕。
Joshua Wong and Agnes Chow of Demosisto, arrested.

香港已進入全面威權警察國家時代。
Hong Kong has become a full fledged authoritarian police state.

Ok sorry 頭先推左一下個report post

推

你搵到見到藍絲channel中意自己撳個report制冇問題
但唔好spread link幫人宣傳

入去send 咸相再檢舉呢

講左好多次 班友仲要係TG group個到周街share 叫人report

Group 嚟講理論上可以
實際上一定bam鳩你
仲可以用bot anti spam / group permission 唔俾 send media

根本0作用

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.31 中環行街
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

星期五、日 Bye buy day

*6條命 *3隻眼 *800幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

721

重申一次
Telegram唔係普通IM
一個Channel/Group咁容易用個report制就對得冧的話就唔叫TG啦
如果係咁老豆搵仔一早俾中共搞到收皮

推
report 有用老豆搵仔都死左好耐啦

屌左好耐
問題係佢地唔撚醒
同左膠一樣，晒鳩氣

咩0作用呀
負作用添呀

如果我係爆眼少女
我唔會想知自己俾人起底 亦都唔想有人知
多得一班豬隊友做幫兇